覺唔覺今日呢兩日連登多咗巴絲？

如題，好似呢幾日特別多巴絲上
好多post都好易刷到千幾或者幾千正皮
bug定咩嚟 ？